個頭成日落雪 求洗頭水

小弟個頭成日落雪咁款，尤其係耳仔附近嘅位，同埋頸對上啲位，一摸就跌啲雪落嚟，搞到件衫成日都有雪，好尷尬

所以想求支洗頭水解決問題。

我沖涼啲水唔算好熱，一日洗一次頭。

係咪有真菌
要check喎

試下剪短頭髮，令頭皮清爽d

Head and shoulders

唔撚係掛 我耳仔後面+頸後面啲頭皮位都成日都有甩皮咁樣，睇過醫生話係真菌，對比嘢我塗，塗咗都冇咩用。
點算好

Head and shoulder 唔掂

我耳仔位同後面都係剷青，幾清爽

我嗰時有個中學同學又係好似你咁

之後佢去皮膚科醫生俾左啲有藥性洗頭水佢
佢用左一排之後就冇事啦

Head and shoulder 都唔掂

你不如睇醫生穩陣啲

唔撚係掛 我耳仔後面+頸後面啲頭皮位都成日都有甩皮咁樣，睇過醫生話係真菌，比咗啲嘢我塗，塗咗都冇咩用。
點算好

死頭皮怪 死開

好 多謝你

唔好歧視我啦

去睇醫生，呢啲情況係因為皮膚有真菌感染，最好睇啲皮膚專科，你普通睇醫生佢只會求其俾啲垃圾藥膏你，同埋平時頭髮唔好留咁長俾佢通風

試下用50惠 雖然無話去頭皮 但用完好乾淨

收到

話說你有冇圖可唔可以影嚟睇吓，想睇下

我諗我都係要睇吓醫生

你唔好亂出面買 因爲會抗藥性
睇醫生啦

你啲頭皮大唔大塊

唔大塊

好窩心

啱啱洗完頭，濕咗水睇唔到。
之前影過，但搵唔到舊圖。

剃一次光頭會好返

睇皮膚專科，大家有冇邊個推介，睇埋睇咗幾錢？

施巴

試下德國咖啡因去屑個隻。

依隻堅，利申用完好左

鳩up?

認真

去藥房買瀟灑洗頭水

瀟灑好野
或者試下用滴露洗頭

痴撚線 出名用完會出頭皮

同c巴都幾好用
依兩隻輪住用

中環 皮膚科醫生 李祖祺

喺咪腎虛 都會咁樣啵

我用Head and shoulders就完全無頭皮

一轉用其他幾日即刻出返

使唔使睇醫生？

用左4年真心好咗好多

係咪即係紅色雙效嗰支？

洗完頭有無吹頭嘅習慣？
如果個頭長期唔吹乾up住會加快真菌繁殖嘅速度導致更多頭皮
個人經驗開始吹頭之後真係改善左好多

去藥房買枝有藥性嘅洗頭水
照住說明咁洗
好快就好
好返就轉返普通洗頭水

我都係咁

用瀟灑洗頭水

光頭一次

bodyshop隻薑味洗頭用完好好多
利申 以前同你一樣

信我，用呢隻

用緊施巴
head&shoulder,clear果啲支那製不了